[突發]將軍澳有電箱起火

//

將軍澳有電箱起火 一度傳出爆炸聲
2019-11-08 23:04

大批市民晚上到將軍澳尚德邨停車場，悼念墮下重傷不治的科大學生周梓樂。入夜後，有人在附近堵路。

晚上１０時後，一批身穿黑衣及戴上口罩的人士，在停車場對開的唐明街近寶康路，用竹枝及膠馬等設路障，亦有人打破交通燈。另外，在唐明街近唐俊街的路口，亦有大批人聚集，有人走出馬路，車輛需慢速行駛。晚上近１１時，在路邊有電箱起火，冒出火光，現場一度傳出爆炸聲。

另外，晚上11時許，警員在西灣河舉起藍旗警告。

//

唔明班友燒電箱做乜L
為燒而燒，搞到無街燈，之後條路開返啲手足開車/過馬路好L危險囉

好簡單姐 果班係鬼黎囉 想趁黑殺人

有大量狗車現時從將軍澳廣場迴旋處嚟緊，街坊市民小心！😮